[{"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "http://t.co/BSh85cn", "created_at": "Fri Jul 15 21:40:20 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 91985474746449920, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "id_str": "91985474746449920"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "En Colombia las personas trabajadoras, honestas y buenas somos mas. y  toleramos a algunos pocos que viven pensando y haciendo el mal...", "created_at": "Fri Jul 15 21:35:36 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 91984283987742721, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "91984283987742721"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted_status": {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "El m\u00e1s pobre de todos no es el que no tiene un centavo, sino el que no tiene un sue\u00f1o.", "created_at": "Sun Feb 06 23:58:40 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 34400614435782656, "source": "<a href=\"http://www.ubertwitter.com/bb/download.php\" rel=\"nofollow\">\u00dcberSocialOrig</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "ffffff", "id": 125492611, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 765557, "protected": false, "id_str": "125492611", "default_profile_image": false, "listed_count": 6597, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 10121, "description": "Cuando una frase toca tu coraz\u00f3n, no est\u00e1s solo. Tenemos problemas similares en la vida, as\u00ed que luchemos todos juntos.\r\nmiabuesabia@gmail.com / Cuenca, Ecuador", "friends_count": 6380, "location": "Cuenca, Ecuador", "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "screen_name": "miabuelasabia", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16, "name": "Mi Abuela Sabia", "notifications": false, "url": "http://facebook.com/abuelasabia", "created_at": "Tue Mar 23 00:16:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "eeeeee", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "34400614435782656"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @miabuelasabia: El m\u00e1s pobre de todos no es el que no tiene un centavo, sino el que no tiene un sue\u00f1o.", "created_at": "Sat Mar 05 16:05:56 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 44066121070018560, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "44066121070018560"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted_status": {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "La vida es demasiado corta. R\u00ede cuando puedas, disc\u00falpate cuando debas y al\u00e9jate de lo que no puedas cambiar.", "created_at": "Sun Feb 06 17:18:13 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 34299839613243392, "source": "<a href=\"http://www.tweetdeck.com\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "ffffff", "id": 125492611, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 765557, "protected": false, "id_str": "125492611", "default_profile_image": false, "listed_count": 6597, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 10121, "description": "Cuando una frase toca tu coraz\u00f3n, no est\u00e1s solo. Tenemos problemas similares en la vida, as\u00ed que luchemos todos juntos.\r\nmiabuesabia@gmail.com / Cuenca, Ecuador", "friends_count": 6380, "location": "Cuenca, Ecuador", "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "screen_name": "miabuelasabia", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16, "name": "Mi Abuela Sabia", "notifications": false, "url": "http://facebook.com/abuelasabia", "created_at": "Tue Mar 23 00:16:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "eeeeee", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "34299839613243392"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @miabuelasabia: La vida es demasiado corta. R\u00ede cuando puedas, disc\u00falpate cuando debas y al\u00e9jate de lo que no puedas cambiar.", "created_at": "Sat Mar 05 16:05:39 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 44066050542813184, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "44066050542813184"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted_status": {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "No podemos cambiar el ayer, pero podemos arruinar el ahora preocup\u00e1ndonos por el qu\u00e9 pasar\u00e1 ma\u00f1ana.", "created_at": "Sat Feb 12 13:22:42 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 36414895528353793, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "ffffff", "id": 125492611, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 765557, "protected": false, "id_str": "125492611", "default_profile_image": false, "listed_count": 6597, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 10121, "description": "Cuando una frase toca tu coraz\u00f3n, no est\u00e1s solo. Tenemos problemas similares en la vida, as\u00ed que luchemos todos juntos.\r\nmiabuesabia@gmail.com / Cuenca, Ecuador", "friends_count": 6380, "location": "Cuenca, Ecuador", "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "screen_name": "miabuelasabia", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16, "name": "Mi Abuela Sabia", "notifications": false, "url": "http://facebook.com/abuelasabia", "created_at": "Tue Mar 23 00:16:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "eeeeee", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "36414895528353793"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @miabuelasabia: No podemos cambiar el ayer, pero podemos arruinar el ahora preocup\u00e1ndonos por el qu\u00e9 pasar\u00e1 ma\u00f1ana.", "created_at": "Sat Mar 05 16:04:56 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 44065869592137728, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "44065869592137728"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted_status": {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Si no tienes voluntad para cambiarlo, no tienes derecho para criticarlo.", "created_at": "Fri Feb 18 21:37:57 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 38713855685312512, "source": "<a href=\"http://seesmic.com/seesmic_mobile/blackberry/\" rel=\"nofollow\">Seesmic for BlackBerry</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "ffffff", "id": 125492611, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 765557, "protected": false, "id_str": "125492611", "default_profile_image": false, "listed_count": 6597, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 10121, "description": "Cuando una frase toca tu coraz\u00f3n, no est\u00e1s solo. Tenemos problemas similares en la vida, as\u00ed que luchemos todos juntos.\r\nmiabuesabia@gmail.com / Cuenca, Ecuador", "friends_count": 6380, "location": "Cuenca, Ecuador", "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1234098639/IglesiaDeStoDomingo2_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_background_images/184633738/cuenca-ecuador.jpg", "screen_name": "miabuelasabia", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16, "name": "Mi Abuela Sabia", "notifications": false, "url": "http://facebook.com/abuelasabia", "created_at": "Tue Mar 23 00:16:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "eeeeee", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "38713855685312512"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @miabuelasabia: Si no tienes voluntad para cambiarlo, no tienes derecho para criticarlo.", "created_at": "Sat Mar 05 16:04:38 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 44065791561310209, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": "100+", "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "44065791561310209"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Sistema de bibliotecas SENA http://t.co/tWAuVSo v\u00eda @sbsdigitalsena", "created_at": "Mon Jan 24 20:35:43 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 29638499246280705, "source": "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "id_str": "29638499246280705"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Echar un vistazo a este v\u00eddeo -- Whatever-Oasis http://t.co/GO9Fe2d v\u00eda @youtube", "created_at": "Fri Jan 21 12:59:55 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 28436628305354752, "source": "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "id_str": "28436628305354752"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": 141943235, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@kiryajarin holaaaa este fin de semana si kir...animo...", "created_at": "Fri Oct 22 21:29:28 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "24020251529", "coordinates": null, "id": 28441368125, "source": "web", "in_reply_to_status_id": 24020251529, "in_reply_to_screen_name": "kiryajarin", "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "141943235", "id_str": "28441368125"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted_status": {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Ma\u00f1ana prende motores F\u00f3rmula SENA en Medell\u00edn. http://bit.ly/ayxGof", "created_at": "Fri Oct 22 21:13:08 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 28440290633, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1556717639/IDTwitterDirGral_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "ffffff", "id": 56724999, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 37430, "protected": false, "id_str": "56724999", "default_profile_image": false, "listed_count": 550, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 1873, "description": "Twitter oficial de la Oficina de Comunicaciones de la Direcci\u00f3n General del Servicio Nacional de Aprendizaje, SENA", "friends_count": 803, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "profile_link_color": "1c1c1c", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1556717639/IDTwitterDirGral_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_background_images/345260276/fondo-twitter02.jpg", "profile_background_color": "c1dad9", "profile_background_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_background_images/345260276/fondo-twitter02.jpg", "screen_name": "SENAComunica", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "name": "SENA Comunicaciones", "notifications": false, "url": "http://www.sena.edu.co", "created_at": "Tue Jul 14 15:29:57 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "0cc0e8", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 6, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "id_str": "28440290633"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @informativosena: Ma\u00f1ana prende motores F\u00f3rmula SENA en Medell\u00edn. http://bit.ly/ayxGof", "created_at": "Fri Oct 22 21:18:51 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 28440668104, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 6, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "id_str": "28440668104"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "HOLA BUENOS D\u00cdAS PREPARADOS PARA ESTE 18 DE SEPTIEMBRE,D\u00cdA DE AMOR Y AMISTAD, PUES QUE TENGAS MUCHOS AMIGOS PARA DAR BESITOS, MUUUUAAAA ;)", "created_at": "Fri Sep 17 12:43:41 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 24754353745, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "24754353745"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Check out \"AdobeHispano 2010\" http://t.co/F8yQtZ3 v\u00eda @eventbrite", "created_at": "Fri Sep 10 12:46:59 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 24101187677, "source": "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "id_str": "24101187677"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": 114305141, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@enithj el C\u00facuta es grande en el General Santander", "created_at": "Mon Aug 02 00:18:30 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "20093986145", "coordinates": null, "id": 20098693012, "source": "web", "in_reply_to_status_id": 20093986145, "in_reply_to_screen_name": "enithj", "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 2, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "114305141", "id_str": "20098693012"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": 114305141, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@enithj el C\u00facuta deportivo gana por dos goles y es m\u00e1s en el General Sanatander", "created_at": "Mon Aug 02 00:15:18 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 20098503043, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": "enithj", "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "114305141", "id_str": "20098503043"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "retweeted_status": {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Haci\u00e9ndole fuerza al C\u00facuta Deportivo", "created_at": "Sun Aug 01 22:59:57 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 20093986145, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/696014000/enith_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "id": 114305141, "profile_text_color": "634047", "followers_count": 507, "protected": false, "id_str": "114305141", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 110, "description": "", "friends_count": 127, "location": "C\u00facuta, Colombia", "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/696014000/enith_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "screen_name": "enithj", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "name": "Enith Johana", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sun Feb 14 23:12:36 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 2, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "20093986145"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @enithj: Haci\u00e9ndole fuerza al C\u00facuta Deportivo", "created_at": "Sun Aug 01 23:08:13 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "coordinates": null, "id": 20094480908, "source": "web", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 2, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id_str": "20094480908"}, {"favorited": false, "in_reply_to_user_id": 150321096, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@carlosparraca\nlisto .....", "created_at": "Mon May 31 20:41:10 +0000 2010", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "15121157597", "coordinates": null, "id": 15130879283, "source": "web", "in_reply_to_status_id": 15121157597, "in_reply_to_screen_name": "carlosparra02", "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "id": 150354593, "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "150354593", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 17, "description": "", "friends_count": 1177, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1120380166/foto-2.1_normal.jpg", "following": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://a1.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "nereyda914", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "nereyda ib\u00e1\u00f1ez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 31 18:37:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "default_profile": false, "is_translator": false}, "place": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "150321096", "id_str": "15130879283"}]