{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "geo_enabled": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/794913805/slide2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id": 47350396, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 14, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "47350396", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "status": {"favorited": false, "contributors": null, "truncated": false, "text": "El pr\u00f3ximo 4 de marzo es el gran d\u00eda..., Elecci\u00f3n de personero y Contralor para nuestra instituci\u00f3n: Participar es democracia", "created_at": "Fri Feb 25 22:22:35 +0000 2011", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "id": 41261805040832512, "source": "web", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "id_str": "41261805040832512", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null}, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 7, "description": "", "friends_count": 9, "location": "Medell\u00edn", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/794913805/slide2_normal.jpg", "notifications": false, "show_all_inline_media": false, "profile_background_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_background_images/153450297/wall1t.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_background_images/153450297/wall1t.jpg", "screen_name": "wmurillo71", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "name": "Wilmar Murillo", "url": "http://wmurillo71.blogspot.com", "created_at": "Mon Jun 15 14:43:43 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "protected": false, "default_profile": false, "following": false}